[i/A] Graffiti smash (4) 無人1001

新手麻煩先睇左首頁先，有野唔明先再問！

Q: 隻驚玩咩？
A: 彈珠形式玩法, 含Online 4人協力, PVP。 你仲會發現有特別的武器系統令你每一位角色都可以有唔同配搭 唔同風格. 絕對係誠意之作。

*除非對某角色極度有愛，否則岩眼緣評分又唔錯就快手開局打住資源黎儲石抽仲好*
Q: 點樣起手好
A: 最好首抽2隻4星或以上
角色評價:

新部份高分角暱稱:
1. アリス= Alice
2. ヒナ= 貓女
3. ルネッタ= 萬聖女/南瓜妹
4. スティア= 水鐮女
5. リリン= 蝙蝠/莉莉絲
6. コンラッド = 火佬
7. ヨミ = 月讀
8. ラメール = 海賊

送上女角色圖祝各位早日集郵成功

新新手須知:
1.第一次覺醒係免錢免材料
2.顏射隻王會出弱點
3.為防累隊友,請睇清楚角色的特性(防撞牆,掃雷,不受傳送陷阱限制等等)
傷害壁：地圖周圍既刺，每撞一次就會扣一次血
地雷：踩中/倒數完果陣會爆炸, 造成範圍傷害
傳送陣：會隨機傳送你去其他傳送陣或者位置
藍地：敵人發動攻擊有機會油地（藍色部分）會令角色緩速
4. 現有關卡既陷阱/ 特殊狀態
傷害壁:
每撞一次就會扣一次血
解決方法 - 用破傷害壁既寵去撞爛啲傷害壁 / 唔好撞佢

地雷:
踩中/倒數完果陣會爆炸, 造成範圍傷害
解決方法 - 用掃雷角去踩爆啲地雷 / 唔好踩佢

傳送陣:
經過傳送陣會被吸入, 再隨機由另一個傳送陣出番黎
解決方法 - 用反傳送角色可以無視傳送 / 盡量避開

藍地:
經過藍色油地時會令角色減速
解決方法 - 用彈珠或觸發某特別友情技( 南瓜妹or Alice )把地圖重新塗上橙色

毒:
中毒狀態下, 角色下一個會合會被強制扣血

污染:
污染狀態下, 角色下一個回合會爆出藍色油漆

封印:
封印狀態下, 角色的被動技能會被封印 例如: 反傷害壁 反地雷 反傳送 反藍地等

緩速 / 減攻:
顧名思義即係減弱你速度/攻擊力
5. all in衰左唔駛del game,因為升運要靠抽中重覆角色拎虹晶,去到後期你會想要虹晶多過四星,所以每抽都係有用的
6. 宜家暫時冇tg line wts group唔洗問
7. 首抽你可以固執到死都要抽到Alice 但早玩早享受 每隻四星都有用 除左水屬細路仔
8. 男女主唔係垃圾 大技都可以輸出過二百萬
9. 特別關卡可以予約時間 到時有noti提你
10. 呢隻game好有責任咁4-6日有維護 多啲睇告示 通常時間係香港時間0100或者0200開始維護 到時你會強制offline 可以早啲瞓
11. 各武器關卡對應陷阱

12. 各4*/5*角色降臨關卡對應陷阱

唔知有無咩漏左幫手加返 係街外

公告出左聽日降臨資料

主要個啲都齊其實

可以再加翻新角色既日文名

Template link

係咪未知要防咩

好似少左好多人玩

22/11/2017新角
ソフィア = 眼鏡妹/娘
バルド = 木槍大叔
キリカ = 新火劍女/貫通版貓女/黑長直

淨係知無得爆石復活

抽唔到 棄哂驚了

有刺，雷，污

講真 好多人30連乜都無
1/33都係3%渣
都無一隻 on99

仲有少量貫穿啫哩
同埋輸左唔扣體

要出雙防隊

正評個post啦大家 繼續努力打落去

新貼留名

隻綠叔友情唔錯
你地講個既劍女我睇唔出佢友情邊到勁
兔女友情廢既
早知唔追就唔會30抽0 4星

有冇人係由post1到宜家仲玩緊

上星期好似有日開始始調低左出4星機率
我都50抽all in先剩係出左兩隻
不過我覺得黎黎去去都係個刺、油、地雷、傳送門
暫時有一兩隻勁既都夠做

依家第4個POST姐

得我地3個人 ？

post3先玩

新火劍勁係邊。。。 我宜家係alice 南瓜， 加火劍定蝙蝠好？
由新角抽曬全部石。。。

升隻有反刺架啦
你再升呢2隻就一隻反刺角都冇

邊隻有反刺。。。我唔識

不如你講下你有邊隻?

依家啲關冇雙防角一定比人踢

單防好高風險就算有時自己技術搭救 冇隊友幫你清刺同雷都玩完

推

再推

巴打真係好有心

新出果3隻原來暗兔評分最低

用過麻麻，不過我想要火女多啲

同一隻又反射又貫通？

搞到我想再抽添

我都見過水鐮女寫反射

我

自從更新後已經係咁 官方係咪唔知

但暗兔最可愛 我身邊朋友都中暗兔 我就中火女 唉

咁都唉

隻火女係免費卷中 但為左暗兔又抽多1500石 依加睇到暗兔d評價真係唉喇

做咩唔睇左評價先

忍手無抽一直等新pool，結果一岀就狗衝
再草啦唯有

打完主線刷完協力就草得好慢

主線打到411就無打
啲usb同角色既石都未拎，雖然唔多

希望佢快啲200萬dl，又送500石

岩岩又多手抽左500石 中左新火女

正呀 慶祝抽多500石

冇啦 見岩岩500石先抽

搞到我又想抽

抽啦

唔知今次降臨拎返隻火蝙出黎會唔會畀人踢呢

成日見自己隻月讀招友情同人地個隻比
低攻好多
明明數值都差唔多

滿lv武器差一倍攻, 5星石又差一倍攻

新降臨，好重緩漆a。。。

好似好難打？

貓女GG, 新降 有油地

打撚到最尾條豬隊友撞刺屌你老母

係咪冇角係防刺防污

真係幾難打

無時間連線單拖入去俾雷劈死

難打到癲

難打到仆街

暫時就咁睇最佳配陣係3隻リアン加隻船長

Btw較左鬧鐘12點起身打，仲未贏到
10場有10場都係豬隊友撞刺輸

有無巴打今晚7點一齊打
利申得猫女同新火女51運

隻新降臨角友情技同船長一樣，有船長真係唔知刷唔刷好
船長反刺+雷
新角反傳+污
天同地比

3萬血海賊7點打 有無人受

4隻貫

堅持貓女雙防 我污唔係好驚我爆6600速受唔受

開頭以為li隻野冇用
點知我苦勞人同隻絕都係靠佢

6160速自膠

呢隻降臨值得用石用珠爆WO
代下海賊咁用

7點

你搵隻海賊打風關 ?

6432預埋我

全貓女咩?
預埋我

報酬有幾多張卷呀？因為今次通關報酬唔送角色
笨大真識玩

送喎

號no 123456 我7點準時開

無問題喎 頭先差d贏 主要用黎加速姐 又可以清刺

咁快知嘅咩

搞gag 重點係後面個句

7點係咪有人開

Me

火蝙求組

(雖然有火腳佬，不過無愛)

無火蝙

求房num

貓女？

有

6699 rm no

6690

要個清刺

-1

無就加個街人？

Hi

7397 求 CARRY

火腳佬一齊玩下

我用返火腳佬

我再開

7168

等你

我係頭先隻垃圾海盜 我得貓女 刀疤風男 水鐮刀 火降臨 同 火結他 邊隻好

海盜ok呀我覺得

不過我冇升過潛在

Sor 我好廢

呀屌仲難用過火蝙

6163

.............

.........

入嚟6163啦 我地差一個

Sor 第一次打

打絕級點解啲人唔會用skill，留嚟托？

我放棄啦，火蝙係應該被ban

1479

有無人一齊玩?
我開

me

野團4火佬次次王關尾血輸

1752

我係さん

1359

得貓女打得, 係咁比人踢

我踢左你?

其實有無巴打係頭先一齊打
整返個FRD LIST啦不如

野團終於贏左場

有無人一齊打？

pvp除左落南瓜妹仲應該落咩人腳去打?

今日2次降都唔得閒

比野場踢左幾穫冇打到, 好想抽埋2500 石棄game

用咩角比人踢呀？

基本上除左里昂以外全部角色都有機會比人踢

講真佢第一次出絕降臨就禁難打其實唔係太好
而加基本上限死某2-3隻角色去打 仲要唔係穩贏果隻
比你間中打得贏 你又點刷滿隻野?
佢又限時 唔似彈珠咁出左就長開
其實都幾易打到灰

太易又話悶 狂刷要肝
難又話會刷到灰

唔限死幾隻咁抽中好野嘅人優勢係邊
用完就穩贏咁樂趣係邊
好似當初彈珠刷運一樣姐 咪又係又難又悶

貓女

2邊都唔悶

我都覺得難打先有樂趣 唯一挑剔係卷出太少 要刷滿真係辛苦

唔比人踢就好地地既
比人踢十幾次終於入到一場 打一陣就出返黎真係好難唔灰
感覺太繞遙遠

刷滿？？？

屌 終於贏到一場

點解咁多人用新火女打
岩用咩

好撚難打, 過唔到 第2round

終於過到
雙里昂,火降臨,莉莉絲

船長, 貓女, 光狐

thx ching

隻新降臨有9.5/9 分

有冇人可以解釋下點勁法

我...................未有

有冇人整到frd list

未練 google translate左gamewith段野

淨係得一把覺醒武
覺醒唔到

Cls，有一場火降打完㗎啦，過撚左，佢老味三個一齊打NO，我心諗做乜9，佢老未，場主走場，咁打黎托咩，唔like 我用火男咪踢囉

我都有幾次係咁
可能佢想自私拎箱
場主斷線可以自己打返
好似係

我以為你講新降臨
自隊

得一把覺醒武係未代表要打木降臨抽多把出黎

可以抽 不過都有任務 總共送三把

超級太難打 迫人棄驚

係另外兩條蛋散叫場主跳

呢隻係咪就係傳說中絕級跌既武?

棄啦你

做人都好難 唔通我又要去死？

頭先有場打得勁順暢，入到boss room 1粒心都唔撚出，又返出黎

有冇人打贏絕級之後仲好努力咁打卷

唔打點覺醒？

自膠 我醒唔起

啲場主驚輸入到boss關就斷線踢人走
洗唔洗咁撚狗

都幾難打下 升左5星就算

我都咁話 一場打十幾分鐘

仲要唔係場場贏

有無人見過呢把武，唔見介紹有既

發覺呢啲隱藏武經常都係類似重炮型

8點10分有無人打

用海賊都贏到 各位唔好灰心

多謝街場3個拍擋

我頭先都係用同一個組合嬴左

+1

房no

老細, 有冇房呀

我開啦咁

2928

你地打住先 我單拖入咗去

開波唔清粒腎石就磨到世界末日

仲有無人一齊打？

房no.8449

我再開 燥呀

新降臨用咩人打比較好

4463

冇戰術
一開波清粒石先唔該

有冇人開場收留我哩個廢柴

我想問我得火男 蝙蝠 新火女
有冇邊隻岩打個超絕

結他女廢撚到

終於過到

靚啊各位
有份打頭先果場既報一報到

嚟多rd?

sure

4463好波

唔該頭先嗰3個巴打，我係666

仲有邊2的

俾人搶左位sad

1361
頭先果幾位come

召喚ex&666

俾未拎嘅人拎咗先啦

下rd預埋你

想打但唔知應該打乜入去好

正式宣佈
2火腳+2海賊係秒過

打左幾鋪唔同人但同角色既同組合，暫時都係100%過到

火腳要拎輕武，海賊要夠果斷開技

根本肯清腎石就可以用返普通防刺防雷啲角去打
唔清腎石一地藍即刻冇晒輸出

所以容錯率真係好低，上面個組合可以補救一下腎石未清個時救場

險撚到

呢個組合照贏

柒左幾野sor

大家咁話

我最尾個rd唔郁係唔想冒險隔離係刺

多謝晒，頭先我都唔記得有超必

都啱既

我扣左大家2萬對唔住

2萬血

覺醒到了

無中間過把野

覺醒完冇武器

我有6把5星喇，點解抽唔到4星㗎，點覺醒

乜會有多過15% killer架？

我掉翻轉 4星好多 5星得兩把

有呀

無知一問 有時見到人地武器係 x% 再加100% 果100%係點嚟

呢個降臨好正多左好多人上水

下一次打係你地既11點 我身在外國 好難夾時間

呢個未見過

根據上次降臨經驗，一定要打定四星個把，臨急係勁難先有，要等下輪風

用3洞定1洞+19%killer好?

頭先話下rd果位巴打sor
唔記得9點就完
11點再打過

幾歹都3洞行先

好

打滿埋隻火降臨先, 差2下運滿 成100粒

有無人23點打？

海賊準備好啦

1610

-2 海賊火腳

-1火腳

1610~~~~~差火腳

無人

打?

隻貓得唔得？

我最勁過隻啦

試下囉

兩隻海男好傷

禁醒描全2隻船長黎打既

仲嚟唔嚟？

點
再開?

再嚟囉

我轉火降臨,再出街等一隻火腳?

我諗最少要兩隻火男先夠打

5437

入左?

我係666

唔出回血想點

8349

辛苦哂

thx

1 more?

我無體

我有
7645

有無巴打一齊打

不如街場搵人

屌你老母街場打絕我帶貓女又踢，帶吸血女又踢，新火女又踢，帶乜撚先唔踢?

2181

一齊打啦

未過過，要帶乜?同埋咩no.?
thx bro

好過我得貓女可以帶

無補血

唔緊要啦，打打下就會多啲人識打，會易搵人好多

有冇人可以講下有咩岩打超絕 等我升下
我仲未打過

[url]網址

你可以睇下，我都係睇呢段大約知點打

終於過左三關 仲抽到四星素材 不過仲差一把

我都係得貓女同海盜可以用

你就好啦，

THX

哈哈.今日冇打過

skip左11點 wtf

歐洲時間夜晚11點再打先

贏三場好艱辛 用海盜狂俾人踢

加油呀巴打

呢個陣易好多 用全火屬打得好辛苦

我都係咁話 2海賊2火腳根本就勝數好高
消晶無難度 殺怪都快幾rd，尤其入到王，海賊既技真係好幫得手

推呀

唔使瞓?

一陣開打 受唔受我哩個垃圾海盜

差唔多訓
我未升爆要用d角 打都未夠打

好

我開始入去俾人踢

唉 頭先三火腳男加我一個海盜 一路都好地地 諗住會贏

點知去到王關最後一條血剩低三分一 4號玩家唔開大 最後輸左

其中粒石係點爆 有時2下爆 有時幾十下

柱？
油滿佢個圈圈8成

原來係咁

單拖咗3日 贏到啦

有冇人一齊打？

勁喎

我，幾號房？

7222

7222房 差3個

返緊工 連唔到機

今晚先再連

8點

好似無人

2個照開

不如去街場搵腳

開放左

好似好伏喎

你第一RD撞石個下好正

仆街喇，無人打石

我幫唔到你周圍刺

GG

7633

你有無海盜男？

你想2個人打？

跟多隻街場火腳就得

係咪刷, 我兩隻都有

嚟啦

2鯊魚2火腳最好

今日試過，好勁，不過要把握用技時間

我射唔到嘢

ex換埋鯊魚啦

7937

人你個侵鯊魚有冇升過

冇升過都唔怕
頭先我搭隻未覺嘅都過到

1456

認真換鯊魚啦
有兩隻鯊魚嘅話可以幫手油地

你開啦咁

佢出咗啦

定係你轉埋鯊魚

係咪O巴開？

1780

okok

又係衰清唔到粒石

今日咁難嘅

4隻都會俾污緩速

所以一定要清粒石

用番一隻海賊啦

基本上頭兩下一定要清到，好鬼麻煩

你再開

1344

做乜走咗嘅，ex

走剩你

我彈左game

入唔翻

咁我同邊個玩緊

我囉

你地再開，我都走

我入左街場。。

我照走定大家完埋呢場先

完咗先

O巴好勁

即係話我廢姐 明架啦

有咩好得過自己控晒成件事

我個面GG左

我都唔係咁意思

開唔切

總之乜都唔好理清石
清完就盡量穿勻兩條鯊魚
咁其實就冇乜難度

出咗把3洞，不過又係1把4星都無

快啲開場啦

1303喇，無得玩

最後一場都蠃唔到

今晚先再刷

鯊魚男好鬼百搭又好用，可惜我抽唔到

下場要7點

啱啱訓醒，miss左一節

8點 11點

個降臨最好組合係咪2火腳1海盜1貓女？

所謂清石其實係清輝噴多方向laser既晶石柱 定係 反射限制既黏怪
我見你地上面講腎石 諗緊係咪黏怪

【情報】下兩隻新角色?

好似浮誇左啲

應該都係

可唔可以貼張圖出黎
我電腦個防毒block左條link

你login封面會見到

7點未呀

正評下個post啦各位

真係多左5個正評 但個post都係冇人

兩日無打 仲未過到降臨

點解冇打呀

玩緊手機版pubg
好食電
同埋火粉紅頭髮個隻 未練滿lv唔想打

我最近flash完部機之後發現又唔係好食電

btw隻絕級本身唔算勁

5051

Hi 猩 我得 貓女 海盜 結他 水鐮 刀疤風男 新風降臨 火降臨 想我用邊隻

-2火腳

咁你用海盜, 我轉火降

你係肥仔?

係呀

喂黎緊 轉個彎到

我職責係要做啲咩 可唔可以講下 唔想咁快輸

總知先清水晶

準備

有無人打？

準備啊EX巴打

btw你地想要貓女定多一隻海盜?

咁嘅陣得唔得？

試下？

各位大佬有時不妨指點下我點樣射

我都係玩左一個禮拜 好多都唔識

想問下降臨殺怪次序
殺反射盾先? 然後點
打唔贏

再嚟？

我得隻貓女
有冇巴打可以帶帶我
仲未過到

垃圾海盜可以

你地要掃刺 我開唔到大技

做乜死唔放技

最尾幫我清到舊膠我貓女就上到上面

房nooooo

4594

本體唔中刺咪得

頭先嘅巴打，再嚟

我再試試

其實你開技同就咁打橫掃都一樣, 只係多3隻分身亂撞姐..

再黎？

你地夠4個未

嚟

5233

有無2海盜 想打匠人

對唔住我再開

不如搵多個火腳啦

6871

頁巴打好似有火腳

試多試

仆街，粒石油晒都唔消失

要轉陣

3881

頁巴

咁咪得返1個輸出？

要多隻火腳呀

猩巴仲有乜？

火降

但唔想一team 2隻冇反刺

不如我用貓女啦 猩巴用海盜

火降咪又係無反刺

咁我食野先,你地出街搵火腳

用海盜呀

入黎

3881差一個

入唔到

下場你入

咁我輪下街先

終於

終於贏咗

貓女神

2884再黎

唔記得加你地frd㖭 btw 唔係話頁巴嚟咩

打緊街, 唔洗等我

wtf sor 開心得滯

sorry呀

對唔住

4311

每人總會柒一次

打熟左都唔係好難打 不過要自己打 野團打到一肚氣

同巴打組團都好易打

4194

7230

貓女神 2858

去7230

如無意外最後一關

又唔記得加frd

追佢9點前開多場 爆seed打

7分鐘

多謝各位carry

想知拉弓點樣可以快速取消動作 次次都要慢慢拉返轉頭好慢

做獨行俠好似無玩到咁火

fit呀大家

加咗你地好友，唔該晒，最後好精彩

獨行你意思係？我見你有2隻火劍

自已玩囉 自已一隻借好友一隻 你見無顏色標致就知我無連線

偷珠

不如整frd list好想知邊個係邊個

..................好友..................

以為係開場等人入完即解tim

無咁仆街 雖然試過俾人偷

小，20張卷，一把4星都無，刷到幾時先有4星俾我，好辛苦呀

咁大個風之覺醒試練你唔去打 你抽

啱啊

4星有得打返嚟咩，我而家先知，以為係特別武器嚟

6巴玩野 ？

其實我都係玩咗6日左右，好多嘢唔識

你技術唔似

怪物彈珠

6日左右 叫我情何以堪

啱啱有邊個同我打 我係貓女神

我無玩怪物彈珠吖，第一次玩呢類game

呢句屌打曬街場班垃圾

隻驚出左好耐？仲有無人玩嫁

我呢幾日玩得好密，所有刷到嘅時間全部玩晒咁滯，睇得多就大約知點打

無好耐 有人玩

1個月呀 有人玩呀一齊玩啦

降臨覺醒ed

下載試下玩先

移動塗り+25%/HSターン-5 \+25%會唔會太多

升晒喇？咁勁

我想問首抽係咪得一隻？

我睇appmedia寫

首抽係十抽的

我係海盜

咁樣係咪ok 啦 各位大佬

據聞 貓女 愛麗絲 海盜 係基本

依到無果幾隻 ?

gamewith評價網

貓女

海盜

愛麗絲

愛麗絲已經

我冇抽到都冇咩點用過 唔係好清楚

其實我覺得一開始好多石拎
唔使刷首抽

唔該曬大家

你地有冇加過倉位？
我加到170仲爆緊
會唔會好浪費d石

...........無可能會爆架.....影黎睇下

我掉晒d<4星

四星都賣得 經常有得打

咁由佢啦而家
而家覺醒4星武唔使特登刷
我將d高攻嘅塞晒俾其他角色去遠征

準備好未 有無人打

我我我
海賊得唔得

得我一個幫唔到你 我冇信心一個carry

唔洗人幫 直接打咋嘛

終於刷滿

勁

點咁有心機

我冇咁既恆心刷呢隻

我開房

溫住econ同大家打

7635

定我轉火劍

抽左隻貓貓啦
可以玩 ?

入唔到既人可以再開多間房打no.上黎

可以

8576

被踢開始~~~~~

開左場, 想打既入黎

猩me 入左

4047

好唔對路 2隻海賊 太痛

8576
-1 火腳

公開俾隻火腳入?

今日用兩海賊兩火腳好爽喎

無2火腳但有2海賊就難講

chilambb係個

其實我想換火劍 2隻反彈唔太好

仲要無人防污

火劍即係邊隻？

我 對唔住大家

冇事 我想知下邊個打邊個

ready啦4047既2位

新火劍 大技都識分身過個

4047差一個呀

貓/賊/火劍

賊

chilambb轉賊呀

屌 我驚太柒
指我睇下

做乜撚......彈邊炒邊 咩事 sorry

我番去做獨行俠

算啦，早早地可以再嚟過，幾好

我再開
5393

入5393

打機啫，怕咩，輸咪輸囉，再嚟過

快啲入 我上一節都炒左幾次

5393呀見字入

唔順手 你地打住先

怕乜9

打住先啦 時間無多

無人呀

我地打一場 下場你要入

搵極都係貓女 打住先

下場有冇位?

好難呀，兩貓女

火男有無人受？

8093

我開

禁快full

頭一round要打好啲 開好個頭

火男有冇賊

下場留位俾你

無a

Sor

7942

唔緊要，大家一齊玩下

奈巴入

你咩名其真

我咪猩, 但入唔到個場既

Bug咗

下場我開你同奈巴入

火男無反刺

我玩街場啦

4190 奈巴入

唔係喎，火男無地雷先啱

4190

定貓女會好啲 ？

sor等陣 開左場solo入到boss了

一貓女已經夠 係差兩賊

開工先

OK了

sor等禁耐

贏唔贏到？

EX巴用貓+火劍女

唔係wo,頭先我地贏都係呢個陣

你地封時間好好用

每場出回血 中招 都唔同 好難穩

之前我地3個係加邊個一齊打

頭先solo貓女,海盜,火降臨,火腳都贏得幾輕鬆

最好應該係3火腳加1海賊

反射有奇效 認真

solo點會3火腳到

都唔係冇防污 你再高攻都冇用 會慘死

想讚我咪出聲

我solo果場都卡到2下

我廢 被carry中

火腳用火手都幾勁

又無默出

連住2隻唔比塗

咁都會輸，真係估唔到

屌佢 出大曲奇得唔得 出咁細夠佢食定夠我食

雖然輸咗，但係真係好刺激

入最後boss room 2rd冇得塗先係致命傷

屌佢老母 大曲奇呀

真係好撚嬲 但三個人都好勁

如果塗得到，我諗可以贏咗

2位聽日繼續carry我

冇得塗係因為個啲啫哩

你地carry我就真，我真係新手嚟

唔信呀

棄game了

其實火降打絕級有無用。。。升到一半

打而加個絕級係可以用既, 但入街場你唔滿潛解基本上一定比人踢
btw升左冇壞, 隻野其實幾大力 又減風屬damage, 遲啲一定用得著

呢個降臨啱同好用 不過唔可以撞刺

點解呀

btw 之前講過咩+100%

有無人打6點場？

有無巴打有好ac 可以送, 用電話backup restore 完新機隻game 既save 竟然會無左

呢個ac要唔要？
基本上唔玩，送比鐘意隻game嘅人仲好

靚到咁

咁靚既ac
如果肯送當然好, 但咁靚巴打都唔玩仲要進度唔高

屌 玩咩都做非洲人

嘩，咁多勁嘢都唔玩，玩嗰個咪仲多

有無巴打玩11點場？

個降臨難到咁 打左三日都過唔到
叫人點玩落去

一齊打？

不過我得火腳係有啲用

房no.8658

我都覺應該出個人人都過到既降臨

有火腳基本唔會俾人踢 睇場入 越多火腳越穩
有賊升賊 入火腳佬場 少d俾人踢好似係
冇賊升貓
其他角我都唔知點好

日本仔開始識打 開始穩贏

咩陣

都係3火腳+海賊/ 2火腳+2海賊/ 2火腳+1海賊+1貓女 個味野

其他角入咩場都比人踢

雙火腳，雙船長 基本上穩贏，大前題係啲火腳唔好甩腳
打過兩場，又快又穩

因為大家都明白 有呢3隻角以外既角贏既機率就會減低

雙船雙火真係最輕鬆
其他基本上一甩一次晶就可以GG

GAMEWITH咁推介隻風降女

ALL IN呢期D珠谷佢先

其實打左2 3日已經知彈咩位 玩得多就記得 好似有公式咁

佢又係萬能解 加上大技係爆發技 3圍平均 覺醒囇有25%額外塗油

光洙巴 奈巴 晏啲個round打唔打

我如無特別意外嘅一定會打

7點可以

呢隻game係咪已經有修改版？啱啱打呢一場有隻貓女爭9回合先可以開技，但係佢已經開得仲殺埋隻大佬

bug左姐應該

繼續屠佢

冇雙防角根本唔洗參與依個降臨

隻隻抽嘅5星都係雙防

梗係講緊防刺防爆

狼人呢 自己唔打怪邊個

我得隻貓女
俾人踢到仆街

其實你地會點揀

5個

開場啲人真係，打到boss關佢老闆吖走場，自己食晒啲卷，無陰公

仲有冇人有D冇用既首抽 account 送?

新火劍女都得 淨係防雷都打到

其實我唔係好明點樣食哂啲卷

愛司機魔人拎完ac就閃人
問佢引繼得唔得都唔理

場主斷線其他人會出左嗰關
場主就自己控晒繼續玩
咁咪變左得佢有箱

佢心急得滯

神 account ~

無癮 好似我都俾人試過咁

笑左好耐

你地主頁會用邊個做partner 我用風劍佬好型

傻架咩，梗係用女啦
你篤佢佢識叫架

係俾老闆提左入房成兩粒鐘開會
出返黎試引唔到, 因為好似block 左
好似要用Twitter

唉 同求好心人送帳，自己首抽左愛麗絲之後抽極都係三星，四星中返主角

可能篤男人都識叫呢
利申︰用女

其實唔係個個一出game就玩
你打到好威威 認真

竟然有人用仔 我隔幾日就換條女篤下佢對波

其實唔係同你講 只係睇唔過眼d人係到怨呢樣怨過樣 solo我都係帶2隻防刺就過到 我唔明點樣無得參與

平時巴打開場又唔岀聲 我地個個都受 依加又話無得參與

對唔住我對號入座
我無狼人 又見到粒膠
有d敏感

型最緊要

無野 只係呢幾日其實個個巴打都好好人 點都受 雷咗都當練習 條友一上水就怨無得參與

Gay test pass

唔緊要啦 冇雙防都打到 我地開場個個都入得架啦 冇話邊個唔參與得 我一開始都係用單防打 都打得贏呀

雞絲，我都唔係一開始就玩，都係無狼人，不過呢隻game都可以慢慢玩下
係街場梗係無人受啲勁角，你可以係度搵下腳，應該會有人陪你一齊玩嘅

我好直架

啱呀 冇雙防咪唯有技術補救 做好自己職責唔出錯就得架啦

呢隻係我有嘅角色最符合物理嘅郁動

其實我無野
我用賊入火腳街場玩得幾好

咁入街場降臨會唔會比人踢
終於升夠lv 覺醒左五十幾下

換輕武？火手？

用火拳件武 我見人著到啪啪聲

火拳啦

8965

有無人呀？無嘅我去街場

我去街場玩一場先

快入

兩個人打？

我冇所謂 1908冇人就開啦

ok

又刷下首抽先

gogogo

你唔係有貓女咩

等多我3分鐘先，好快

時間啱啱好

1908入唔到

比個細路左刪game

得隻貓女求帶

Sorry

光洙巴

nvm再打過

4946

其實打得幾好

仲有無人？4946

等埋

換位呀

有位嗌我

nice timing

我開啦

1363

去1363

梅花間竹好啲喎

大波巴打用火腳都得喎

原來新個隻無防雷，我以為得無防刺添

2343

你地3貫穿打左啲啫哩先

EX巴有冇海盜?

Ok

調位呀

oppai 666 exiler 猩

我打怪你地清哂啲野先

今次一定要贏呀

只要冇啫哩我就可以全場飛

你啱啱真係全飛

wadiu好彩爆到二百萬攻

神獸個到我地好負碌

好勁呀你地

2308

之前有巴打話做獨行俠係用咩隊

其實好多隊都得喎,不過最key應該都係火腳同海盜

點解O巴可以彈咁多次嘅？

因為有我set士碌架咁set比O巴
把武輕D掛

換人開

6638

2隻都冇

去6638

輕武+藍石+鯊魚

2火劍 貓 海賊

要好有信心唔撞刺

3060

Sorry,我應該食藥包

我無體lu

8098

下, 原來開房要扣體
唔怪得開開下話要換人

贏扣輸唔扣

呢個絕級係贏左先扣體

麻煩大家繼續屠

岩岩開始係咪打主任先

碌下主線儲下石先

ok 升下lv 先？

我斷左?

斷線sad

我都斷

我打打下都已經feel到疾疾地

巴打走場

我以為我問題

6449

應該就係你問題

場主斷先會其他人一齊斷 好似係

我開, 2953

8464

去2953

痴線 海盜都係咁俾人踢

有兩場又場主走場

新手首20抽中alice同暗眼鏡妹開？

宜家version我會建議你抽貓女起手

我建議貓女喱類防刺防雷或者鯊魚嗰類功能型

痴撚線愈打愈快

風系狗帶5星武用咩陣打
頭先2暗兔1貓1賊痛到瀨屎

26張卷，得5粒女女珠

我出左3星冇killer武 好多女女珠 冇咩風屬珠

其實呢隻絕級女勁唔勁？

防污防傳好似無乜用咁

撞野幾痛？

PVP應該好神
PVE就真係要睇咩關, 始終反傳反污有D弱

沖個涼, 11點再戰

pvp好勁 佢大技係萬聖女
pve就boss有一個弱點有加乘 兩個弱點再加多啲加乘

Hey yo

11點一戰有冇位

我係尋日個肥仔

想問下，刷首抽係咪要重新下載遊戲檔？都dl得幾慢

我想問打到咁上下係咪去刷武器

至少你有一兩隻覺醒99先

ios係 an機我唔清楚

奈巴 猩巴 肥仔 打不打

仲有頁巴

隨時候命

5104

招募兩火腳

有無位

有 你係咪MeowLife

係

冇人有火腳

2火腳 1貓 1賊

我火得結他 冇練過既火降臨

我入街場

你地招2火腳, 我solo下先

5104有冇2火腳入

冇既就開路人啦我諗

你入啦 你有火腳

ready啦

我邊有火腳

我skip round

唔係好掂 定係各自打街場算

shit再開

2051

每round係咪都要貫穿開始好啲

去淘寶買啦 40蚊有3隻五星
仲可以自己揀

打唔到雙貓女好蝕有啫哩 賊清唔到 冇火腳

打住街場先

各自修行啦 等下次齊人

升翼係咪姐係會衝得耐啲？
同埋果啲石係邊到有

係呀 打礦場

唔該曬

一入boss room秒左隻王
其他技全部未放

用隻降臨風女代替海賊打絕級有無得諗 避剌易 海賊俾人打真係好痛

佢冇防雷防刺 唔洗諗

唔記得左有維護

早啲瞓啦

有野未做完 今晚可以專心做

諗住做完paper打陣機先瞓
屌維護

咁就可以早d訓

降臨出卷好孤寒

有時打成場出得三張卷

真係幾頹

有無人打

等我一陣

8583

無乜人入 係咪個個棄哂game

有冇場入

4425

其實頭先我真係諗住打小怪first 招技 雖然最好掂埋王

1249

等咩？

火腳？定一隻夠？

下場中間2個位擺洙巴火腳 跟住我貓女

有無人carry 打左咁多日都未贏過一次

5178

你用咩角

洙巴呢？

猫女

依個鐘數唔洗返工返學咩

斷左？

唔受我玩

你斷咗

你有入咩。。。架仔名？

9715

分唔到邊個係巴打sorry

返工打機是常識吧

我剩係見過你 奈巴同頭先隻貓女

我都係返緊工，頭先一分心就睇唔到時間，夠鐘都唔知

唔打了？

你地開左場？

彈咗我

9715 頭先你入咗㗎

差你 入

下場叫我 full左人

有冇人carry 我得貓女

無體 搵人開

5480

係咪無人啦？無人嘅我係街場搵

我要中間

sorry

1331

唔緊要

啲石依家抽定儲下先好

無所謂嘅

2460

打好慢 用左好多round先清舊石

有時d位太差

要留返兩個穿角先完一round最好

彈咗？

3651

根本第一round可以好快完 清完石 打啫哩 次次去到第二開塗地都咁少

其實係咪貫通果啲角好啲
隻隻都反射

一洞14%killer留唔留好？

可以留住先 我1x%都會留一留

辛苦哂2位巴打

好彩街場個人大概知我地打法

開始多人識玩 7點繼續 10張卷得2粒

仲未有三洞武
其實d石用來升運定能力好d？

彩石運 能力刷返普通礦

咁角色石呢？

咩角色石

中午打左鋪街場尾關死

其實人地d奇怪5星武點拎 風吹箭 水爪

呢個我有地圖

不如。。。。

欣宜? 不如我地....

隱藏武冇得升

打多d咪有

我伏左成個鐘
入到一場
尾王死左

慘 準備下打降臨啦絲打

我可以 不過搭半要出門口返學

好似無乜人。。入街場啦 1個鐘贏得1場

我一場都無。。。

有無巴打玩緊？

有冇巴打carry到 幫幫手打降臨
得隻貓女 係咁比人踢

7349

算啦，11點先玩

好險

點解依加先完

唔係啦 我一路打一路上堂
跟住打完又打pvp

求巴打Carry

佢地唔開
我得賊用

我得貓女

我一陣開
而家打到2王

9923

Sorry 我太廢

唔係 我放錯人入黎
見到火腳太興奮
無拍過火男都照開

火男其實過唔過到?

有無人想打超級礦場 想連開幾場

我可以

睇陣啦我估
頭先應該等多隻火腳
賊 貓 2火腳保險d？

下場預我

等下次再試試

未開 我打緊超絕 59分開咗場solo 打埋就開

6940 超礦 入

要咩

無所謂 2彈2穿就得 你把武幾型

暫時好垃圾

高潮巴入咗未

屌 踢錯

巴打 入返

踢左入唔返

奈巴入返